美國《香港人權及民主法案》仍有變數（地產小子）

好擔心

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

pull

綜合明報、經濟日報、以及法國國際廣播電台（Radio France Internationale, RFI）引述紐約時報的報導，美國參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）是「親華」的，其妻子是美國運輸部長趙小蘭。趙小蘭父親趙錫成在1949年共產黨掌權前逃離中國大陸，此前他曾就讀上海一間大學，與中國前國家主席江澤民是同校同學。趙錫成1964年在美國創立福茂集團（Foremost Group），公司大部份貨船均由中國國有造船廠建造，部份由中國政府貸款提供資金。趙氏家族在1984年入股一家國有企業，趙錫成在江澤民成為中共領導人後多次與他見面。報道同時指出，趙小蘭的丈夫麥康奈爾則多次接受趙家政治獻金，30年來捐贈逾100萬美元。趙家多年來利用人脈及知名度，在中美之間遊走，助家族航運企業獲利，這份龐大利益絕對會成為推動《法案》通過的一大阻力。

點攪，過唔到點算？

如果今日都未定日期，即代表佢係有心拖，咁起碼要等一個月